[俾d意見] 4日FULL DAYS 巴黎呢堆地方夠唔夠?

DAY 1：巴黎聖母院 + 盧森堡公園 + 戰神廣場 + 巴黎鐵塔
DAY2：羅浮宮 + 香榭麗舍大道 + 凱旋門
DAY3：凡爾賽宮
DAY4：楓丹白露宮

洗唔洗再多d?

聖母院燒咗仲去到？ 會唔會轉去聖心堂
覺得Versailles 同 fontainebleau 二揀一嚟去就得

諗住順路望下，唔入得睇下個殼都好

奧賽博物館

Day2 玩唔玩到全日？

睇你幾認真行Louvre

要睇下女友有冇耐性行咁耐，如果plan b 仲有咩地方好去

有時間可以去老佛爺行吓

(順便睇埋歌劇院)